No seguinte anexo, a equipa vai enunciar a definição de cada um dos requisitos não-funcionais identificados no \hyperref[chapter:AnexoB]{anexo B}.
\section*{Segurança}
\begin{itemize}
    \item S-1: Apenas os utilizadores que tenham feito a autenticação é que devem ter acesso às funcionalidades da aplicação: evita a falsificação da identidade do utilizador, bloqueia o acesso não autorizado ao sistema de funções, evitando a perda de de informações e garantindo que o software está protegido contra potenciais ataques;
    \item S-2: Todos os campos sensíveis devem ser protegidos com encriptação: garante a segurança do sistema e fornece privacidade aos utilizadores;
    \item S-3: O sistema deve ser desenvolvido de forma a que se mitigue possíveis efeitos de ataques de \textit{\acs{SQL Injection}} ou de \textit{\acs{DoS}}: protege contra ataques maliciosos com o objetivo de ultrapassar a barreira de segurança, obter informação, perda de informação ou até mesmo interrupção do serviço.
\end{itemize}

\section*{Usabilidade}
\begin{itemize}
    \item U-1: Usar componentes visuais conhecidas pelos utilizadores;
	\item U-2: Todas as instruções devem ser feitas utilizando o menor número de palavras possíveis, não podendo as mesmas levar a interpretações incorretas;
	\item U-3: Utilizar apenas 1 menu de navegação central/universal (ex: menu lateral \textit{Origin});
	\item U-4: Qualquer utilizador deve poder filtrar os seus conteúdos rapidamente. Todavia, devem ser poucos filtros mas eficazes (ex: filtros da \textit{Netflix});
	\item U-5: Existir um sistema de favoritos, que permite ao utilizador guardar em acesso rápido as suas séries/filmes e/ou jogos preferidos;
	\item U-6: Ter um design cuidado, com símbolos conhecidos pelo utilizador (ex: adicionar "$+$", favorito "$\star$");
	\item U-7: Usar um sistema de notificações com operações pendentes de grande importância;
	\item U-8: Fazer uso de um sistema de retrocesso (\textit{Back}) sempre presente;
 	\item U-9: Para todas as funcionalidades principais, limitar o número de cliques necessários para 4 no máximo (a partir do ecrã inicial).
\end{itemize}